大家可唔可以唔好再侮辱狗？

我為犬隻發聲
要求大家叫返condom

咁我日日用點算 好噁心

其實我冇得用

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

張建宗依家大量兜售

保障動物權益